[
    {
        "id": 1669,
        "question": "Burgu ile delinerek açılan ve suyu yükseğe fışkırtan kuyu",
        "letter": "A",
        "answer": "Artezyen"
    },
    {
        "id": 1286,
        "question": "Dolu olmayan alan, aralık",
        "letter": "B",
        "answer": "Boşluk, boş, boş alan"
    },
    {
        "id": 1086,
        "question": "Şehir içinde ana yol",
        "letter": "C",
        "answer": "cadde"
    },
    {
        "id": 175,
        "question": "Taklit olan, sahte",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çakma"
    },
    {
        "id": 1737,
        "question": "Okuma güçlüğü hastalığı",
        "letter": "D",
        "answer": "Disleksi"
    },
    {
        "id": 207,
        "question": "Benzer, eş, denk, daha önce benzeri görülen",
        "letter": "E",
        "answer": "emsal"
    },
    {
        "id": 1189,
        "question": "Yenen, fetheden kimse",
        "letter": "F",
        "answer": "Fatih"
    },
    {
        "id": 753,
        "question": "Bitkilerin büyümesi için gerekli gıdayı ihtiva eden madde",
        "letter": "G",
        "answer": "Gübre"
    },
    {
        "id": 253,
        "question": "Çok güzel el yazısı yazan sanatçı",
        "letter": "H",
        "answer": "hattat"
    },
    {
        "id": 257,
        "question": "Örnek alınan, en çok hayranlık duyulan kimse",
        "letter": "İ",
        "answer": "idol"
    },
    {
        "id": 609,
        "question": "Kutu şeklindeki büyük eşya paketi",
        "letter": "K",
        "answer": "Koli"
    },
    {
        "id": 1703,
        "question": "Yıkanmak için kullanılan bitki telleri demeti veya türlü ipliklerden yapılmış örgü",
        "letter": "L",
        "answer": "Lif"
    },
    {
        "id": 321,
        "question": "Çalışma süresi",
        "letter": "M",
        "answer": "mesai, mesai saati"
    },
    {
        "id": 949,
        "question": "Nikel'in simgesi",
        "letter": "N",
        "answer": "ni"
    },
    {
        "id": 340,
        "question": "Göçebelerin konak yeri",
        "letter": "O",
        "answer": "oba"
    },
    {
        "id": 1536,
        "question": "Tatlı sularda yaşayan, kamçı biçimindeki uzantısı ile hareket eden mekik biçimindeki bir hücreli",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öglena"
    },
    {
        "id": 1860,
        "question": "\"HEMEN ARDINDAN\" ANLAMINDA KULLANILAN KELİME",
        "letter": "P",
        "answer": "Peşisıra, Peşpeşe"
    },
    {
        "id": 1848,
        "question": "\"BİRLİKTE BULUNMA\", \"EŞLİK ETME\" ANLAMINA GELEN BİR SÖZCÜK",
        "letter": "R",
        "answer": "Refakat, Refakat etme, Refakat etmek"
    },
    {
        "id": 413,
        "question": "Damara tıkanmaması için konan araç",
        "letter": "S",
        "answer": "stent"
    },
    {
        "id": 698,
        "question": "Gizli haberleşmeye yarayan işaretlerin tümü, kod",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şifre, şifreli mesaj"
    },
    {
        "id": 442,
        "question": "Herhangi bir sebeple acelecilik",
        "letter": "T",
        "answer": "telaş, telaşlanma, telaşlanmak"
    },
    {
        "id": 453,
        "question": "Bir devlete vatandaşlık bağıyla bağlı olma durumu",
        "letter": "U",
        "answer": "uyruk"
    },
    {
        "id": 1566,
        "question": "Mecazen; Delirmek, aklını yitirmek",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üşütmek, üşütme"
    },
    {
        "id": 715,
        "question": "Genellikle sıvı şeyleri koymakta kullanılan, silindir biçiminde ve üstü kapalı, metal kap",
        "letter": "V",
        "answer": "Varil"
    },
    {
        "id": 1573,
        "question": "Bir olayı belli bir görüşe göre açıklama, değerlendirme",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yorum, yorum yapma, yorum yapmak, yorumlama, yorumlamak"
    },
    {
        "id": 1592,
        "question": "Bir diğer söylemle \"Fazlasıyla\"",
        "letter": "Z",
        "answer": "Ziyadesiyle"
    }
]